如果美斯唔係留力世盃 歐聯會更好睇

可惜為左世界盃冇計

Ok 等睇美斯捧盃

原來為咗世界盃留力咗咁多季

Lm

睇得出架wo
羅馬喱啲要贏
跑多兩步 扭多兩個
你覺得贏唔到 ?
c朗就話靠隊友姐

咪影衰巴迷啦==

做得巴迷都係衰架啦
仲有咩驚呀

岩 都柒到極限 呢啲topic濕濕碎